[年少無錢] 如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

老母不是人

何韻詩

木紋
作詞：黃偉文
作曲：張繼聰
編曲：王雙駿＠Double C Music Group

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣
不過 日日澆水的我 覺得被挖空
如果 必須結束關係 難扮成從未栽種
讓我 數著年輪 這些年輪 我的心會痛 wo

畢竟那段如沐春風 早刻進百年長的信
在信中 圈圈緊扣 情感多深厚 前因 非因 錯種

＊分開簡單 抹去往事極難 幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患 倚星細語 抱月夜談
歷歷在目 錄下年鑒 來年樹倒 身影孤 煙花散
年輪(情長)未可推翻 化不淡

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣
刻個 木造的心給我 痛苦未會減
情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼 wo

分手與又平復之間 少不過百年零一晚
就怕翻風的一晚 回首貪一眼 回憶急速擴散

REPEAT＊

就怕新婚的一晚 臨終貪一眼 徒添幾分慨歎

REPEAT(＊)

屌我以為天與地

我都係

到底要貼幾多次

冇墨水就仆街死啦
又唔撚順口

等等先
我已經分唔清上面係真定假 有冇清幫手解答

屌

明明後面戈句得6粒字比你煲到15個字

唔係如果我是陳奕迅咩

想問唔岩音係邊句呢?
本人自問音感都唔差

唔順口唔岩音就算啦
咪獻醜啦